首頁唔知比咩程式綁架左 有無得救？

hao123

裝hao123

360 以毒攻毒

呢個年代仲有呢樣野架咩

做乜9

...

hao123幫到你

裝3271
or 3721

食多d 合桃

我都係呀，用曬clearup， reset都唔得。
個搜尋引擎都轉埋yahoo。setting改唔到。
求助